[突發] 近深水埗嘅過一過去幫手 拜託

求吓你地 有浸大學生會人士係深水埗買電筒比狗屈藏有攻擊性武器拉撚咗返去

推

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

情況點樣

差佬準備走